HKSAR asked the legal assembly to dismiss in 30 minutes

The Hong Kong people are still actively participating in the protest, the police use different mean to hinder the the freedom of assembly and freedom of speech of the Hong Kong people which we will not give up!

They’re using these tricks to let the match look small
We shall never surrender.

What’s freedom in HK?

#freeHK #chinazi #UNhumanrights

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)

this is their fucky trick in order to avoid gathering 1M / 2M citizens